---
title: Nothing But Water - 18
locale: fr
---
import GridColumns, { Column } from '../../../components/GridColumns'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<GridColumns>
  <Column start="2">
    <NothingButWaterFontMedium>
      <p>
        Peut-être que notre corps comprend ces sons saccadés comme un langage, une sorte de morse qu’il décode, mais est incapable de traduire en mots. (Ou alors on entend dans ces conversations métalliques la voix des spectres qu’Edison a tant désiré capturer.)
      </p>
    </NothingButWaterFontMedium>
  </Column>
</GridColumns>
